6200 點分真假？

上網買左6200 送到黎係盒裝嘅

之前係另一間買係袋裝嘅
想知點分真假
舊個個比左人

最撚緊要氣密
真既戴錯都係無用
你戴撚左先

弱智

買潮鞋咩分真假
唔同地區唔同包裝
最緊要係氣密，氣密唔到先好諗佢真定假啦
2020年啦

係公司試唔到嘛
啱啱收到
未見過 好想知啫
返屋企試下先